俾大家揀 要部08年997 turbo定17年BMW M2

如題 波子好似保值d但舊，M2新但過幾年跌價跌到仆街

1M

唔太鍾意1M個外型

M2

點解？有咩原因你揀M2

點解係用997 去同M2 比呢? 原果真係要選擇, 我會考慮後一兩年既整車費,

Budget問題 同埋有朋友放部997出黎

997 唔好玩好, 之後多多錢唔夠你整.

新車冇得頂, 舊車冇得整
咁梗係揀冇得頂嗰架

m2

又有道理

你買車係為保值定點?

M2

新車愛好者

M2 for sure

舊波子內龍好核突 對新款對比太大

M2 唔使諗

新車=後生女

M2靚咩認真一問

997.2 定咩先

M2 competition

有新買新